[後生仔傾下計]今集到麥明詩黎料

精華：
19:00開始 拎條蕉練習下

21:00 投訴個男仔咁硬